要求一人一信sd去旅發局永久停止幻彩詠香江！！！

普通觀星筆已經可以造成傷害！

幻彩詠香江果啲如果唔小心一定射死人！

一定要停止殺人行為！

推

10

9

8

光

復

香

港

時

代

革

命

10連好輕鬆

可以
再唔係將黑警講既野整做文宣
係尖沙咀中環海傍派傳單宣傳呢個咁危險既節目
叫大家戴定防激光眼罩先好去睇

無錯，儆弓𨶙咗佢，唔好睇，因為好危險呀！仆街！